（有圖）堅索 金髮少女，清瘦、紅唇

有200回覆者，開樣⋯

1

無人想知

冇人想睇咪撚開樣開樣死全家

唔想知